航空旅遊業死得未

no pay 1個月，放唒anuual..就黎死

未死

吊緊鹽水姐

貨運吊緊命

Cargo加班加到pk

No pay第3個月

幾間大旅行社咩環境?

空少空姐點算

機師而家咩景況？聽講減人工30%

零售呢?

機場零售三月都開始死喇四月直頭好多鋪都Close哂

no pay左幾個月 復工無期, 個個搵定工

領隊唔係可以每個月拎$5000咩?
航空真心收得皮 乜撚野都無

旅行社職員每人總共$30000，的士佬有工開仲多過我地

會暴力反彈

6個月有3皮都好好啦
航空業屎都無我都想正苦派3皮比我

幾時先派？真係等開飯

我間公司好似6月15先交表

最後一日先交？

空姐係咪變哂走地雞

地勤表示想死，乜柒抗疫基金都無，其他行業就幾千幾千咁拎。林病死全家

好似係, 集合哂所有人啲Form一次過交我而家SMS都未有

可能下輪有呢

原來旅遊業有3萬?
航空業2000 重要唔知到唔到手

都唔知要等佢批幾耐

公司幫你交應該好快啦希望8月前拎到

建造業一路有工開咪一樣派$8000，屌佢老味，原來連旅行社都有

而家d空姐點？有冇工返

建造業藍紅黑都有 地勤就黃多屌佢

無乜野做 已經放緊no pay

唔使做收緊人工

咩行業？
航空/旅遊而家點？有無熟行講講？

有冇同事供緊樓?

女既做雞 男既...

大把 有啲仲啱啱生咗小朋友

半年冇收入，點頂架？

沖上雲霄，變吹蕭。

你又單押咗喎點搞先呢單野?

多唔多大野執笠？

賣緊肉，做緊ptgf

旅遊咪停撚哂分行開黎比客refund

而家客機裝哂貨
你話呢

航空業量左三個月地。。。
找到其他工，人工高3成，做唔做好
好中意本身份工

搵到咩工

犀利

office工，份工要有做過cs

女既做雞, 男既做鴨

有無絲打想轉行？

邊間仲請人而家inbound同outbound都死撚哂Wo

講到明成日要放no pay仲做？